左右剷青頭嘅巴打幾耐去剪一次頭髮?

類似咁

我老公自從剪咗呢個髮形之後就每兩個星期去剪一次
每次成四舊水，好似好敗家咁
但佢唔係剪咁密，左右兩邊一長左少少就好似好柒咁

一個月，$60

me 天生麗質

一個月極限 有時個半月
一個月後再長就柒
睇你中間留咩髮型 短就要打理
唔係嘅話 自己買電剷剷都得

On9 去Qb house 剷60蚊

左右剷得咁短
後面一定要係相應咁短
請問後面你點自己剷???

教你一招
買個剷自己剷
日日剷好似剃SO咁
2個月左右頭頂太長先搵人搞

望兩塊鏡 或者叫人幫拖
好簡單啫

60蚊果D我老公唔敢試

差d以為你係我老婆，我都係兩星期一次，不過兩舊水搞掂，利申靚仔過圖中人

其實都撞手神 一柒就要柒幾個星期

樓下呀姐$30鏟
由柒鏟到佢都熟手埋

一個月到

45 快剪 個阿姐識產油頭

一星期。。。。

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

我兩個月幫我男人剷一次,$0

JM9

70啦

好過你400果d

去速剪鋪搵阿姐鏟，幾十蚊...

2星期差唔多啦
錢搵黎係用架啦

好撞手神，有d新入行啊姐剷到好7

㨂男人剷

1-1.5 months

痴線，一個月長番哂好撚7 架喎

齋剷2邊去速剪得啦

左右自己剷

你老公對儀容有要求，負擔到就無問題，係好事
我都係400，不過4星期剪一次

佢用你錢去剪？

我啲頭髮長得好快, 最盡3星期女友已經話成個蓋咁要去剪
以前一路去開$110洗剪吹, 但係一加一到$140就無再去, 轉去QB house
我覺得係睇你點同個師傅講, 頭兩次未識形容效果就可能有啲唔好, 不過都係兩星期姐~

的水位好煩
生長少少就會好亂同雜
但個頭又未到去剪
我想買野自己修下的水位

巴打有老公

落多啲gel禁扁側邊都勉強ok

每50日放長假順便剪一次，女友幫手剪，廢事太密辛苦佢

三個月 次次長到比HR啊姨串我樣衰就會剪

same 兩星期一次

我都係剪$60 隡左右後面

1個月到

係天生麗質既，屋村商場50蚊都夠啦

利申：剪開50蚊

一個月

即係好似女士用化妝品一樣，有人鍾意平靚正有人唔貴唔用
利申髮型師

3-4 個禮拜 ＄50－ ＄60 快剪

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

三星期 去開QB 過70唔會考慮
個人靚仔 髮型柒極落少少泥都型到仆街

買把剷自己搞啦 你鐘意到時日日剷都得